死差佬咁勁揪又蒙面?

上水勁多呢D柒頭
見到真係好想嘔
拎納稅人錢買gear打香港人以為自己係超級英雄?
未見過自稱勁揪嘅人要蒙面
又要威又要頭盔?
咁勁揪唔好怕人起底嘛

完全睇唔到係勁揪

同香港加油設計無得比

又要威又要戴頭盔

成pat雀屎咁

個勁字完全垃圾

咁正義又蒙面? 行得正企得正呀

batman is on of them

勁捌？

果個揪字黎架？

勁鳩啊話？

咩都有
但話冇位擺number同委任證

我反而覺得第二隻字衰啲

Off gear
One on one
睇下邊個勁

我以為佢打橫貼，寫“警察”

完全睇唔到勁揪

又一次違反規例

又抄但寫乜柒 同埋掛翻個証先啦 唔係無位定無紀律啊

好撚中二病

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

似暴徒多啲！

抄唔到香港加油就咪抄啦 係要格硬整出嚟 柒到唔知乜咁

我見到‘警柒’

🤣用「勁揪」黎形容自己既職業，即係呢份工淨係用黎打交？

睇到「勁柒」

警察d裝備勁揪
唔係毅進仔本身勁

勁柒

爛仔先爛差

蒙面好打啲掛

係咪勁柒呀

死黑警打橫嚟又真係幾勁揪

得自己撐自己

縮頭烏龜係咁

咁撚愛國做咩唔用殘體字

我發覺d藍絲都係不斷copy人地d idea
果然係支那人

[url]
[/url]
有埋冧把無人理

我睇到係辛維
班警曱應該唔識字

拎住支炮對住無炮既示威者
仲要比你捉到又可以反抗
咁緊係勁抽啦跟本你一定贏

試下拉你去打恐怖分子睇下你仲係咪咁串

三柴

勁鳩

一陣王sir表演王狗射尿

咩嚟？

MK

抄人LOGO 睇唔出幾勁?

哇⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯唔講既話，睇唔出勁揪囉

完全唔知寫乜鳩，夾硬嚟

咁好揪
除 Gear隻揪囉

咁撚勁揪咪揪帶罩啦畜牲狗

勁臭？

竟然係擺正勁揪而唔係擺正警察

屌......一講好似

毅進仔唔識字咪鳩撩囉

賤種狗咁撚鍾意抄人 番支那啦

咁勁抽又full gear
除gear呀 柒頭

屌
我地香港加油係由完創者畫比我地叫我地加油
原創者無記錯係日本人

同依啲假鳩嘢老翻邊撚到有得比
叫佢地柒少陣啦

好俗氣

鬼畫符咁

又鬧人曱甴,又要抄曱甴d橋,好肉酸

班狗會自購非標準配備嘅gear，
然後再claim 公數

亂咁黎，勁揪同警察，兩組詞都唔撚似

勁揪？勁臭就有份lol

望乜撚野望啊綠色曱甴
社會敗類
書又唔讀
除咗堵路同打人你仲做過d咩啊
對個社會一d貢獻都無
全家匿係政府比個曱甴竇入面以為自己好巴閉
唔係林鄭月娥可憐你班狗無屋住
你同你d賤種係街市乞緊食咋

勁臭就有佢哋份

咁多位貼自己野又唔貼行動呼號係後面

屌佢老味好似啲小學雞咁掛哂啲明星鎖匙扣落書包咁款

珍

睇到係 廢柴

佢地唔打飛機會崩潰
理撚得佢

果個叫狗罩

一直在玩命

狗係要掛牌，尤其是癲狗

完美演繹何為自大，軍用full gear 同土炮full gear打,之後自封自己做勁揪

咁勁 不如試下同美軍打場啦
橫點就快WWIII 支援下解放軍都應該啦

到時收返個勁揪牌，做個抄牌警甲

我成日都睇到勁柒

不知所謂

啲狗係下等 永遠有主人

睇到”勁廢” 可能唔識字 求其了左去就算

警察唔似警察
勁揪亦唔似勁揪

btw 佢地所譯嘅勁揪就係蝦細路，女人同老人家？

炒車

個字毫無美感
為寫而寫 為抄而抄
冇思想可言

係咪我對眼有問題？
打横睇，見到廢柴二字喎

個揪字真喺睇唔到

成班傻閪好似智障咁嘅款

隻字真係好肉酸, 夾硬黎

有老虎代表飛虎隊？？

真係睇唔出

BTW 用勁揪呢個字好老套

代表冇牙老虎

垃撚圾
無D紀律 乜鳩垃圾都痴上去

得個力字係睇到

紀律部隊但可以自由cosplay

勁揪塊野大過張委任證果

勁聯

橫財直睇都衰撚左

個察字真係.. 咁勉強得唔得ga

成班裝備撚

好核突

何金銀企喺正義嗰邊㗎喎

ironman 教識你
真英雄唔洗隱藏身份既

警柴？

呢班object真係好撚勁

私自改制服根本係無紀律嘅行為

手足可以戴，扮狗

光頭嗰個無法無天

呢班傻西

傻鳩就有佢地份

我都係

無gear連啊伯都秋唔贏

藍絲乜都要抄人

又話冇位擺number
依家越擺越多無謂嘢

橫睇似 禦榮
直睇真係唔知寫乜鳩

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證

屌，又淘寶貨，又老翻

個字好柒，勁柒就差不多

下意識睇咗做勁柒

要自己讚自己勁揪

咁威又唔見show委任證？廢鳩

緊係要蒙面啦，勁柒喎。

垃圾

平心而論個「揪」字真係好肉酸
完全諗唔到警察勁揪有任何褒意，只有負面聯想，班毅進仔以為勁揪就係威水爭著認，本身警察自居勁抽呢件事已經好撚柒

警察打橫嚟咪勁揪囉

睇到學X同勁X

Wtf笑咗

我淨係睇到 勁柒 姐
邊撚到有 勁揪

自我催眠狗

淨係睇到勁柒

空裝出嚟1on1

因為佢地自卑
所以先會貼埋哂呢啲野
同要求被捕嘅人讚自己

乜都放得 係冇位放證同NUMBER

即係一隻寄生蟲話自己好勁 好打得

另一個字係咩

私自更改制服好似唔得架喎...
不過無編號既話又無得投訴

說得那麼高尚、偉大，為香港未來、替香港加油，好人好事來的，你們到底有什麼見不得光？「蒙面」後面通常只會跟個「賊」字，你幾時見過正義之師是蒙着臉的？

- 屈穎妍 2019

就係蒙面先勁揪，唔蒙面就笠晒水架喇

個設計仲要係抄人

係勁就唔好蒙面......

調轉睇

就嚟可以貼張poster啦

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

又話自己係正義之師，又話冇犯法洗乜蒙面，宜家自己又戴晒頭盔面罩遮到連條毛都睇唔到

幾唔要面先講得出

S

點解藍絲樣樣都要抄人，自己創作真係咁難

勁柒就真

講起真係似似地

早前唔係話佢地件衫冇地方放編號既咩? 而家又有地方放D冇意義既野

勁字仲睇到
個揪算尻數

只係睇到個柒字

又話冇位貼no??
有位貼呢啲濕鳩？？

仲夠膽死叫自己做紀律部隊

咪又係返shift 多病痛短命種

個揪字...寫得好撚樣衰
似狀字喎大佬
勁狀咩撚嘢黎，狀字sor9我淨係睇到個犬

唔得，太密小弟睇唔到求講解

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

有骨氣

毫無紀律可言

我以為係黑警

+1 lol

黑警
個黑字有啲難睇